---
title: infopuntijstijd
date: 2019-12-05T13:37:13+01:00
draft: true
status:
componenten:
tentoonstellingen:
- deijstijd
attachments:
- title: deijstijd_ijstijddepot_fossielenuitdeelpunt_bouwtekening_1 (pdf)
  url: https://files.museum.naturalis.nl/s/qmsEyJ89Qcq2JZH
- title: deijstijd_ijstijddepot_fossielenuitdeelpunt_bouwtekening_2 (pdf)
  url: https://files.museum.naturalis.nl/s/zEkBRLQXZB8cqnb
---

<!-- Voeg een overzichtsafbeelding toe -->

## Functionele omschrijving

<!-- Voeg hier een functionele omschrijving van de faciliteit toe -->

## Technische omschrijving

<!-- Voeg hier een blokschema toe -->

<!-- Voeg hier een technische omschrijving toe -->

Deze faciliteit bestaat uit de volgende componenten:

{{< pagelist componenten >}}

## Handleidingen en procedures

<!-- Voeg hier verwijzingen naar gebruikers- en beheerdershandleidingen en
procedures toe -->

## Known issues

<!-- Voeg hier known issues toe -->

Op dit moment zijn er geen known issues bekend.

## Afspraken en verantwoordelijkheden

<!-- Voeg hier een overzicht van verantwoordelijken en afspraken omtrent de
faciliteit toe -->

### Contact

<!-- Interne contactpersonen -->

### SLA

<!-- SLAs (met link naar Topdesk) -->

### Bouwer

<!-- Naam bouwer interactives (met link naar Topdesk)-->

### Ontwerper

<!-- Naam ontwerper interactives (met link naar Topdesk)-->

## Bijlagen

{{< pagelist bijlagen >}}
